放工仲讀書

點做到？

有錢

其實唔難

俾錢就得

唔好試，你會後悔，好辛苦

睇你本身係咪讀書底
同埋本身份工工時點樣,OT多唔多

讀左10年啦

係考試煩者又難又煩

其實幾享受

當你知道好多新野係唔識果陣咪當學下野

返屋企咪又係打下j打下機有咩意思

你學到野升職 就算入門野 都可以扮下專業

得閒教下d小黃人 大家互教者

蕭生就死都睇書啦

心態決定一切 同你收工去叫雞一樣

有心就唔會辛苦啦

好睇你time management

利申 1星期返4-5晚

黎緊讀
準備低空飛過算

一日訓5個鐘
星期六日做assignment 同溫書

咩level ching

係唔係讀書底都要有張 degree 啦 ， 今時今日

預言未來 Dse 十五分有得讀大學